出黎做野之後，點先識到正常又單身既男仔（12）

咁都中我

新人

你唔睇number

Multitasking 緊

留名

你出現啦

有女cow

Skout 識左個，傾左幾日，講緊出去食飯

新人報道

早啲休息
我等你

我知我衰on9左 但當初有恆心咁搵花姐 而加唔想就咁就冇左 點算呀

岩岩先跑完步 做咩？

做到野

你太心急講錯說話？

算係再加小小呷醋同誤會左

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

就係早個句？ 你未免太敏感了 未開始個醋意都咁明顯，點算好

Ok la
真毒冇朋友冇娛樂都叫幾充實

訓醒可能開到13

我任何時候都一定等你

早個句 係秒回個件事

hehe

molamola

喔～～～小事

浪花冇嬲你

你呢～～～ 可能之後你都好似focus ching咁渣

我連target都冇

冇追一陣又爆左

快架啦快架啦 再等多一排有架啦

但之後 佢同我講番件事 我再覆佢就變左已讀不回啦 我又唔想再煩佢 但又唔想失去佢 起碼識到都係緣份呀 何況佢咁好

希望啦

可能訓左

9點3

唉我都想有

食完飯番黎了

咁夜食飯

8點半食 小龍坎

無嬲呀，你唔好嚇自己先得
不過下次唔好太繁感
無論係對花姐定係以後其他女仔都唔係好事

Sor
我可能會亂講嘢

我知道啦 我會吸取教訓 希望花姐會搵番我啦

都唔想令印象變差架

拿~~~ 小心D講野 雖然想擁有人地係冇問題但人地同你暫時都仲係朋友渣 佔有慾留番日後先啦
有時出現左咁既情況, 又真係唔知點樣再覆你. 唔知點開口嘛~

我會知道架啦 唔會再係咁

建議大家戴定副超

一定好靚

劇情進展好快

我都想match

係咪有TG gp？

有冇人match我

小心格劍

依度全部有j 巴打，絲打比match 晒

柒頭留名

admin琴日講暫時收夠人~

一個小小的浪花為大地帶來雨水

算啦，反正全部都係大姐姐

你有入?

浪花娘娘

唔上連登唔知自己有幾紅

屋企都無番到 已經見你地由10 開到12

未番到

又變成我既天下

我有入~

唔係25up先入得咩

好似又要招人

HI~ 因為連登太多巴絲都想識正常男/女朋友

我都就黎25啦 老啦!!!!!!!

差幾多

想點..........我唔會自爆

你有浪花得㗎啦 駛咩入gp

未夠歲數唔好扮老餅啵

咪係LO~ 入左唔會對追女有幫助

真

隨你 因為有人同我講講同年 而我唔記得左係邊個

個個係肉肉呀~

你個心已經唔係連登度 飛左去...........

個個都大過我( ﾟ∀ ﾟ)

問下姐 我都知我細唔入得 岩岩先搞左個大個佛出黎

岩岩同fd 食飯佢地話有個app 連登仔搞出黎比人識人 但無樣睇

YEAH~! 咁你可以安心啦

你講緊 hows your date ?

唉，比機會其他巴打先

你同佢好似識左唔係好耐

你見佢地成日叫春就......

原來係佢

應該係

你好似問完先冇幾耐

唔得既 唔講囉

肉肉係琴晚bbq 果個？

你想試?

我買返副超你先入去ok
小毒女好驚睇人放閃

我有問過佢咩

做咩呀 我唔係咁既意思呀~

係呀~

睇完戲返黎又爆多一個post

應該算係係.

clam down~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔可以 因為性格上着迷既

見個樣未？

同年都可以出席到活動 公平咩 都係算了

女神都係人~ 女神番完工都會攰架啦~
更河況......佢仲要溫書呢~
你一陣太chur, 嚇走人地就得不賞失啦~

你好似又誤會左
小弟弟...... 肉肉妹係同自己 D FD BBQ

原來大家都咁大

係呀 我而加先架啦唔會chur 我知佢番工番學兩邊走好辛苦

又柒了

你睇下你..........

你地有無人試過手機d app 無lala 自動登出曬？whatsapp , ig ,fb 都係log out 左 好彩無登出連登，我唔記得password

做女仔都需要空間, 需要自己既私人時間.
男人想要包容和諒解, 女人就不需要嗎?

最後個句

我知佢要呀 所以我先同你地講 驚煩到佢呀

男女朋友都未係，就咁chur

你都令到自己咁緊張, 不知不覺間可能對呢段關係施加左好大既壓力............................................ 咁樣,係人都怕左你架

不如你今晚好好訓一教. 唔好再諗咁多.
如果你真係想有好既開始, 你都應該比多D時間去慢慢相處, 慢慢了解下對方需要D咩野, 而自己又想有一段點樣既關係,從而去改善不足之處.

急, 有咩用?

你一定會係個好媽媽

有冇懶人包

我知道架啦 我會記得我都唔想咁令佢怕左我

一陣會唔會變連登版既 baby kingdom

推

啊推

讓這風推

下一句?

咁我又未試過....不過你唔記得PW 可以係FB 搵admin

好L 驚 whatsapp 岩岩log in 完 轉個頭入又log out 左

係咪電話有問題
我好似間唔中某d app都會咁
但唔會全部

有黑客！

追完1，開到6。追完2，開到12

好快又會到13

今晚13！！但我去瞓先

呢度好多巴打想識你

哈哈哈

識我啦，唔介意我老嘅話

大家可以識我

揸緊白卡

聽日返工繼續追

黑卡我就知係咩
咩係白卡?

歡迎

癡線佬卡，殺人放火唔洗坐監

有精神病

我揸緊綠卡

我又推

姐姐你幾歲

真漢子

我都係真汗子

呢度仲有無真漢子

你估下

我想要A牌

你做電？

25up

80歲

我唔係做電，但我想要A

18歲

巴打愛啊婆

咁攞黎有咩用？

防身

咩歌黎

我唔係好識電，不過加油

20

22

依家都係睇片學，但要揾公司擔保

佢家下黃色衫都未聽過 ?

中

直線收兵

欣賞你

我追左幾日post，呢度d人好似好大個 。估唔到有20歲

唔收兵架喎 無糧派

禾刀想識C DA

呢度10個得1個C DA

聽完，ok好聽

訓先，希望今晚唔失眠
就黎變熊貓

見到35歲都有

我晚晚都失眠

？？-30

25掛

失眠中

成個星期唔洗返學，正正子

點解！

冇堂

下星期返工

讀緊咩？

VTC BS

日日都要返工
慘慘子

問絲打 同男仔初次見 覺得佢唔錯 但係咪都唔會主動留CONTACT , 一定要等男仔問

我之前返足4個月，冇休息過都咁返

巴打：其實男仔都好怕醜架

我做緊building，都要學BS

師兄

唔同科唔算師兄

要相認? 搞gay嗎

有feel就留contact啦冇話一定要邊個主動既

做得工程就係同一個窿既人啦

唔知, 唔同人唔同做法

好彩我公司多女

我好直

初次見係咩情況先？fd搭fd出黎玩？

前排都係成日失眼
個friend比左隻唔知咩茶我飲而家晚晚都訓得好好

ok，我輸曬，你係人生大贏家

夢遊ing？

我會引導佢問

一係內地專才，一係上左年紀

如果係學校呢 出黎玩就易啦 擺到明交配

喺床就訓

完全無放過假？

有年輕人你還想怎樣呢師兄

問咗就好大機會有，唔問就冇，你諗你。

山竹放過一次假，第二日立即返

再出黎玩過啦

介紹俾我ok
我飲咗酒反而訓得仲差

快瞓，挨埋今日就放假啦

之前有fd玩game輸左，係學校搵個女仔問拎contact，個女仔又比喎

最近訓前飲益力多

留名我都想識巴打
我24

比又點唔包會應你

我最長只係試過連返16日

有用

交配

口乾想飲野姐

30 ok

你講得岩，最後無下文

識我識我

巴打想識巴打？

華生仲唔係你

叻仔

識個fd fd 子

驚X咩 唔試一試，點知自己係山雞定鳳凰

高手

絲打黎，令你失望

無自信係咁㗎啦

一齊玩

毒撚先忌有自信姐，宅女最緊要有自信

睇樣最重要

你又知我係宅女嘅

如果個兩個都怕醜 無自信
本來可以一齊都唔會有機會

唔試就一定無機會

飲完酒訓唔著

哈，哩少少野點逃得出我法眼，我第三隻眼一開，我咩都睇到

好啊

好似出面冇得買佢自己整
你想要比你我而家冇用

有咩玩？

唉唔知聽日點
又係send完比佢唔撚覆

訓醒就會覆你嫁啦

戶外活動？

我7點幾send比佢

生命滿希望

啱 但而家目標都無

你朋友都幾勁

咁夜，可能瞓咗姐，你早d瞓，醒咗可能已經覆咗你呢

無需咁上心

乜都得

次次我send嘅就唔覆 屌佢

訓醒就有回覆喇

佢怕醜

你都可以覆慢d

識下fd都好

我都覺自己太上心
成日收左工個腦都同冇收工冇分別

識多啲朋友

多謝你地支持我

我都成日食飯、收左工，都覆email，whatsapp

香港人真係同做足24冇分別

打波

咩都join下
識多啲男男女女
女仔都可以有男仔介紹俾你加嘛

有冇咩活動可以一齊玩

做運動

打開咩波？

羽毛波
足波
籃波
乒乓
咩都有

去肉地妹果度BBQ

行山

翻到屋企都仲要做

燒雞翼

行山正

我咩都岩

正啊喂

點解咁多人中意行山

咁多人有興趣，不如開group約

而家行好鬼舒服

一路行又傾下計又睇下風景，幾好啊

行山好舒服

有三個絲打有興趣，各位巴打機會黎啦

師弟一齊啦

師弟

啱啱路過就要開group

你地有冇group 本身

約埋 11月芒草多影相靚

有啊 但因為太多巴打
好似暫時唔add住
絲打就應該好缺

加我啊

好奇一問
個谷既巴絲比例

一個痴女打10個巴打 好似係

係米有年齡限制

連登果然冇女...

遲黎既巴打們慘慘豬

係咪個個去曬pm admin了

我冇

我仲諗做咩又做左話題終結者

Pm左 tg唔係你黎？

唔係佢黎

我無話過我係admin

入面全部都巴打唔驚

咁會唔會自己開個仲簡單

之前又話group 25先入得我都廢事pm

pm啦其實冇所謂

聽朝先啦 而家訓啦

早抖了

又得姐

好悶

未訓

啱啱pm咗你啦

正

慣左夜訓

佢未瞓？

夜訓對身體唔好

岩岩10點放學，傾完野11 點先走
返屋企再做功課，聽朝又返9點...

希望唔係比我吵醒咗

禾慣左吾訓

射佢老母

即係佢覆左你

射呀射 射他吧

想死咩

可能咁多人炸佢炸聲

係，不過聽日先加我

唔會成堆人衝你嘅 唔駛驚

有人衝我都唔駛係度

我都知 但改唔到

聽日做起

唔會成堆姐 唔係無

我都想有人衝

絲打？

巴打

咁我將就少少衝9你lor

c da既話我ok
巴打就唔好啦火星撞地球

I am ready

Hehe

我拎咁大勇氣講出黎 你一句火星就想ject9我 我接受唔到lor

good day sir

無人...

🚬

臭

🛁🛁
🍺🍺

又有群？不過又係無我份 連上連登都比人排斥

訓左無睇
新人留名

岩岩訓醒
新人留名

已經開緊工

唔記得左，點解咁早開工

今日有outing

你份工不定時要咁早番？ 好辛苦

係呀
有outing就要咁上下早

叫老細加多d人工

無啦
呢行係咁

咁今日有冇得早收工

12點

未夠5點 繼續瞓過

7點都黎啦

夜晚 ？

係啊

痴線 點頂

辛苦錢

富婆

咁12點再返黎

真係好chur
唔洗休息咩

行山既季節黎啦～

早呀

早呀 琴晚點呀? 休息得夠?

新人留名

好少行山

好鐘意行山，但朋友唔鐘意
踢佢地先一年陪我行一次

行山幾好

新人留名，我都鍾意行山

仲係好攰
驚今日做野冇效率

仲要早起身

係，所以同佢地做左交易
同我行山，我同佢地踩車

咁瞓得嘅，自從返工之後，假期晨咁早就彈起身瞓唔返

班朋友咩都好，就係懶做運動

我反而成日失眠
要戴眼鏡遮黑眼圈

你班朋友係咪我班朋友
定其實個個都懶做運動

懶做運動嘅人成千上萬

班friend成日嫌行完香港d山個境唔靚所以唔想行

根本係懶

好多景都好靚
不過要出郊區啲

你又誇張啲喎巴打
好大壓力？

算喇都懶
每個禮拜都會巡例問一次失望一次

新人留名
下次見直接跳三個post

agger, 明明好多地方都好靚，而且吹下風好舒服

唔會問咁密

返shift搞成咁
同埋依排返屋企都無game玩
個人好精神

無game玩？

少左同朋友打機，變左返屋企mon依個post
諗起都痴線

我一訓返就唔會再醒

有無tg group for 18-25

睇黎大家都對呢個post好有愛

如果可以識到女/仔 就好

你主動留低TG , 對你有興趣既巴絲自然會搵你

遲下先

早晨啦
琴晚喺夢入面已經遞左信

早晨呀

絲打想辭職？

仲諗緊

比多1個星期你 唔好push自己咁緊

冇追post 但點解嘅？做野唔開心？

宜家先見到
靚女？

終於追到live 各位巴絲早晨

我琴日都收到agent電話有3份工可以interview
唔知去唔去好

呢2日都好神經緊張

早 咁有恆心追post/

今日就星期5啦~ ! 聽日你放假可以休息下

扮工難得有一日可以hea 做
緊係俾力d 追下post

新人留名，呢個post推得好快

潛意識

行山我都岩
要開始練返跑了

早晨 起身返工

巴打~ 有咩驅使你咁努力追post

好耐唔見你啦 早呀!

去啦

為左追focus 仔如何繼續戀上花姐
有花生緊係要繼續食

琴日忙呀 見又推得咁快 無入到黎

個po 推得咁快，真係要強迫症好嚴重先追得晒

今晚自己一條毒L去clockenflap

唔搵FD陪?

返到公司又可以mon post了

主角仲未上線

唔好心存期盼~~~!

聽日都諗住自己去睇星夢情深

我都未睇諗住自己去睇

陣間12點開始就得我一個喺公司

個個話貴......一係就同另一半

港女：我返黎要見到你完成手上所有工作

裸跑都無人知

呢個post真係推得好快
追唔切

屌頭先腦細話要再改都冇話今日開會急住要

腦細order =/= 港女order
你懂的

不過都要比佢兩個輪住屌

嘩....姐係琴日條友明昆你 夠哂衰

試下enjoy下可能日子好過D

不過我都係快快手做埋算

比港女屌條氣一定唔順

我係新人

歡迎你

有冇早霸王同志

我自由啦

坐定定等收工

冇人睇住做都開心d

hea 住咁做 聽住歌黎做

聽下歌

即係識你又單身既男性都俾你歸類為不正常

今日去睇code blue 先

佢地一出門口就已經聽

做埋嘢應該可以睇戲了

而家快手做

我冇野做都冇得聽歌睇戲

只可以齋坐

係呀，坐定定係度上連登

Btw唔好做錯嘢俾港女有機可乘

可以瘋狂推po

咁慘

其實佢唔睇住我我仲有心機做
唔知點解

壓力細啲
我都好怕俾人望住做嘢
但又好鍾意望住人做嘢

係 但係已經慣左

點解要望住人做野

因為佢做錯的話我要補獲

大佬嚟

唔係喇
打雜先真

我係你頭頭 （（（虛榮心

山p

早

我70%同山p似

有無人有睇Bohemian Rhapsody

想睇呀！
你睇左？

大佬

睇左啊！
佢重演番live aid果段好正

早晨
呢幾日返工搭車都見到靚女好開心

個名似？

買飛星期日去睇

圖呢

同一個

我唔做變態嘢

唔係
但幾個都係我杯茶
點解我會識唔到

我上星期交收買野都見到個靚仔
好想識佢

唔係變態
即使係，都係名為變態既紳士

瘋狂約交收

交收應該有contact?

寫作變態讀作紳士

都有嘅

我搭車見親都係C9

咁text佢啦

但有冇一見鐘情既感覺？

狗衝喇

瘋狂交收變左貼仔

加油影

好似好奇怪咁

同佢講：好想瘋狂認識你呀

人地咁靚仔都有女朋友嫁啦

其中一個有
所以日日搭同一班車希望可以撞返

靚仔唔一定有女友嫁

利申 : 我唔係

唔一定喇

新人LM

日日咁多交收都唔輪到我啦

好彩你有自知之明

諗咁多 衝左先算啦

其他嗰啲可能好唔掂呢

你想講你唔係靚仔
定你係靚仔但唔係有女？

真係衝又比人話雞㗎啦

咁。。你想點
比你衝下我lor好冇
最多我唔話你雞啦

追殺呀

識個朋友都雞

留翻D想像空間俾大家

我第一下係覺得靚仔但唔係有女

絲打有d慧根

救命呀媽咪

幫手推下

何等自信

又笑人

食完飯 冇野做特別眼瞓

同感

呢個就係所謂tg post?

唔係

TG post 喺活動台好似係

哩度係比d25歲哥哥姐姐互相認識既post

哥哥姐姐

我啱啱20

岩岩好25

好撚累呀
仲要上埋堂先可以返歸
時間都無，點識女呀

我係年輕人

星期六日

上堂嗰度無女咩

IT科

我26啦 受埋我玩得唔得

IT冇女sosad

我都IT

做人最忌太有自信

唯有轉基

無自信個人好毒

25

有8條女左右
有2個幾靚
但都無咩意欲

聖人mode 緊

唔係毒L先至會忌咩

可能係啲唔正常嘅女

唔知點解諗到一班40幾個人，點同人爭
更何況唔係見到女就要識，咁好狗公

對自己有自信

IT 40個入面都有8個
工程。。。一個都冇呀

收工了

但見而家工程都唔少女讀架啵

係囉
我有friend讀工程話有好多女

諗起啲人講讀Engine嘅女溝仔the odd is good but the good is odd

Code blue電影幾正 有笑位有喊位

明明n展多女過IT

唔洗爭
大家都無

唔同科唔同玩法

我嗰科男女比例調轉

咁其實你地點識男仔

老蘭

邊有

咩科

一係美容一係服裝設計

幼教都好多女

小妹妹

中意細佬女都要拉

拉左你就冇人同我爭細路女

文科

所以咪識唔到

咁係咪d仔好快就搶晒 ？

唔係文科先多架咩

一係就gay 一係就俾人mark哂 一係就player

多女

我要去文科

讀書個時真係最好既時機
去搵定另一半
好後悔無咁做

我都想咁做 讀商嗰啲一對對

明明同一科，但隔離2,3班每班都有一兩個女仔，但就係我地果班全部係仔

住hall幫到你

點解冇計毒撚

咁加埋毒撚

我又唔係大學生

你眼角高

毒撚都可以被人mark晒

認真我呢科好似無乜毒撚 比例係25個學生 2個男仔

一直以來 未試過出現女多過男既情況喺我身上出現

搵日同學會帶埋我

我中學36個同學11個男仔

那些男同學有福了

假像黎
中學少男先慘
做奴隸
d女又唔會mark你

夢寐以求既中學生活

會梗架咩

利申：男校

係
因為我中學個時都係咁
30女：11男

咁上堂一定好開心

我中學有一科試過2女21男

11個男仔做奴隸

咁係咪21個男仔搶住幫你地做野啊

我地相處融合

中學方邊有人理

當你係巴打

Happy Friday 無人推post

個個出曬pool，留喺度既騎兵都係單身寡老

放工啦好開心

好多老姑婆

21男2女 AV情節

啱啱醒

想識幼教女女

爽喇今日咁早

我都想

未收工

合皮快地

我話約佐人食飯先走到

排隊

工都未放呀

咁忙？

same here

日日都會搵理由

夠鐘瞓教 .....

排

冇嘢做
只係我本身收得晏

掛住睇戲仲未做完啲嘢

pm

本身做好啦
番嚟又改我米又做

有邊次係唔使改

未試過

收幾點

咁快啲改埋走人喇

8點

仲有一個鐘

Hi all

好眼訓呀

寶寶

How are you dybala

40人得14女

輸左俾最聯 好嬲 仲要俾daddy串

輸自己冇得怨

渣ga

黑哨

中學個男女比真係無乜意思

介紹你識

準備食晚飯好開心

有咩好嘢食

pizza

收11點都未岀聲

你返幾點先

見字已經好肚餓

12

我都想sick

咁開心一定係同囝囝食

我長時間過你

同我食麻 當然開心啦

sor

想點識

等你介紹

比佢ig你，自己搵佢

出賣同事

貼出黎

我唔用ig

中同黎架

同埋佢d幼教fd

好想識

I am ready I am ready

偷偷留名

個個係咪去曬街

放工返屋企喇
邊有人約

喺屋企揸住筷子等食飯

睇緊愛回家的 好好睇

終於捱完一星期

我都係

恭喜呀 快d去食晚飯啦

😂大少姐好好笑～ 我都識有個fd成日都要人地讚佢，即使係幾少既事都好

唔煩咩 唔知俾咩反應好

我仲要返多兩日先有假放

星期六日番工真係好慘

今日都唔煮啦買左野番屋企食

😂唔算煩既，但會o咀囉......因為個fd自己唔會去讚人，覺得人地好做既野好普通，但自己做完就想有人讚自己

未收工呀屌

係..... 你有時星期六日都要番？

Hea埋呢兩日先

食咩～

其實番完工咁攰😂真係唔會想煮

直頭郁都唔願郁

我唔洗

買左飯盒番去食

我頭先無野做都睇緊

我狗衝緊返屋企開飯

有無睇而家呢套 好慘

😂好好睇wo~ 電視劇都可以用黎做話題

冇點睇，不過雄姐好靚仔

有翻心跳

係 不過....咁都救到～ 我覺得有少少浮誇

呢度變左tvb劇討論post

Sorry大佬

一齊討論啦 我間唔中都有睇下 不過唔會追

平時唔會特登追電視

屋企部電視已經2年左右冇開過

食飯時會睇下

咁誇張
可能壞佐啦

今晚大結局先睇下咋

😂咁當初做咩買電視

咁應該剩係睇最尾果節就夠

其實最主要個原因都係壞咗先唔開

部電視都有7,8年啦，以前屋企人都成日開黎嘈下

有睇雄姐死同佢地之前學堂既幾集

係咪有絲打識

其實都估到啦 一定大團圓結局嘅

我都好幾年無睇電視

紅字就係，除非佢有jer

你喺度最多可以識到大姐姐，但都有差唔多年紀既，慢慢揾下

想要一齊格劍？

食哥哥

我都想識正常既女仔 樣好小小既都有男朋友

屌真係on9
冇啦啦wtsapp我問我做好未我話走左又屌9我話今日交
我聽都未聽過

個港女？

係
之後叫我同腦細講我走左
我講完擺明腦細都冇諗住理我

你自己呢

自問唔算差既 都唔少人會話似明星

你揀人
人揀你
你係咪都有條件去揀d樣好少少既女仔先

明星有好多嘅

八兩金

八兩金算唔算明星

算

張振朗 黃宗澤 踢波個個ozil既個種type既樣

咁當然冇佢地咁有星味 氣質個d

咁你似邊個？

偏向bosco掛 比較多人咁講

我識人入面都有個bosco喎

Hi
又素顔行走街頭

應該唔係我 我識得既女仔少之又少 同埋唔似會上lihkg仲要有ac

Bosco似你

其實正常又單身既男人 假日會係邊出現多呢？

岀現又點 都識唔到

冇佢咁靚仔 只係弱化版既佢

其實點先算正常

我想識呀 比個機會我丫

雞竇

不如出下街 唔好留係屋企啦

樣正常

想點比

屋企

你試用期啊嘛，點會理你

正常樣既 一定有個女朋友係身邊

我陪你出ok 其實唔想成日係屋企想出去行下街同人傾下計但自己一個好孤獨

咁就星期一番工先算啦，你同老細講完佢都冇咩反應，咁更加唔洗理個港女同事 放左工都仲要屌9你，佢都幾得閒

冇女女都可以出街呀

咁你應該簡番個同你一樣level既人

點解可以咁宅

Hi 你病好啦？

工作場所

我諗係真係咁急腦細都出聲屌左我
唔係佢係米喺屋企好悶

我工作場所冇男人呀

巴 好想搵人陪下 男女都唔緊要其實 只係想搵人傾下計

Mark定先，等分手

你一講就有人陪你啦 幾幸福

點解啊.....因為冇理由出街咯

同level好重要～

可以搵啲活動去做下

係咪痴線

咪係囉 佢下下有事冇事都屌你，更年期到呀？

.......

女人工

咩工作場所無男人

Sales?

身邊都冇異性 mark唔到喎

我真係諗左好耐係米佢有講我聽唔到

有嗎

佢日日都m到

出去搵啲嘢玩囉

即係好似做engine d男仔，身邊無異性

佢好似想搵仔陪多啲喎

食野會肥呀

你指既係工作地點姐 出到街大把女

注定冇男人緣 玩交友app又驚係狗公

不要ff太多

我都唔想架

連登都好多

今日出到街係好多女呀，點先可以比到個signal人地知我係單身？

就係唔話你知呀

變咗競猜遊戲？

揹住塊牌寫住我單身歡迎認識

係唔係正常樣先？定金鐘樣？

咁真人識既都可以係狗公姐

唔緊要啦 反正你本身都肥
同埋唔食野又邊有力減肥?

唉 連朋友都冇男人介紹

交換tg睇下

掛個牌係身，寫上單身狗，求領養 6隻字

女人要keep好慘架

揾咩野玩.....男人既樂趣大多數都係打機....然後你叫佢出街揾野玩，咁佢都隻會去網吧

我連呃錢既都唔搵我
叫佢地搵我去做美容 佢地話我要做既係整容唔係美容

我感覺唔到喎 我只見到佢覆你

互相介紹

咁冇理由一出到街就話，靚女比個牌黎抄抄

喺額頭寫大大隻單身兩個字
件衫就印上自己既電話號碼

唉 唔怪之得單身啦

我玩親交友app都冇結果 可能真係冇緣 搵親都係美客撚好煩

唉 好恐怖

其實金鐘樣唔差丫....

你都唔會咁樣講出口啦😂 你應該要學下其他人

呢個提議幾好 方便啲我去睇

唔係掛

真人識 可能有共同朋友 至少會知對方多啲

我聽日開始就咁做

呢到都有好多

我努力減緊

而家仲邊有人去網吧

有冇啲冇咁明顯嘅字，咁樣真係唔介意著，最緊要大家合適

係唔係有共同朋友，你就唔去識/被認識

我唔會以貌取人

個樣真係好睇眼緣🤔🤔

好快又要過 Lonely Xmas

搵個男朋友咪唔會lonely

我tg冇相 有巴打絲打話呢度都好多狗公呀

就快要過 lonely Xmas

咁我掛塊牌寫住 求包養

巴打一唔一齊去飲野跳下舞

冇眼睇 去做下運動都好丫

咁你都係去整容會好啲

電競

係網吧做手部同眼部運動

所以咪冇人出街咯

個個朋友都有另一半 得我一個單身

收咗工諗乜鬼
咪由得佢

佢地點識?

首先要有個對象🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

我都係 上次有fd介紹女，不過唔係我杯茶

難道我睇錯另外張相

咩叫金鐘樣

有咩？我留意唔到

非 gay 佬

佢以為又到萬聖節

我希望遇到你

咁更加根, 佢地既另一半都可以介紹D男仔比你識

年尾係米好難揾工

Pole dance

掛住同我傾計咪留意唔到

但到時可能着嘅 未必係單身嘅人

呢道大把巴啦
慢慢睇 慢慢簡呀

因為你靚女先睇你咋

首先讓男人出現先 冇嘅所有都係廢話

其實都ok正常啊

佢地好慘

大家咁話

google下金鐘國就知

之前睇過相 有啲好伏

難呀
邊做邊搵都ok嘅

真心唔鍾意打機嘅男人

我都鍾意做運動

係唔做我想試用前走
如果等到年頭係米易好多

我都覺
正明而家正常樣既定義已經唔簡單了

朋友介紹 或者出街食飯俾人問拎電話

打機好哂時間

我連朋友介紹都無

好慘 張相俾人loop到2046

邊有咁易搵到啊

如果無啦啦有人問你拎電話，你比唔比？

可以準備單身

我會比

我啱啱好認真咁去睇 好似有一個係屬於正常嘅樣

幾時完試用

如果男仔呢

佢哋就係冇呀 都唔係朋友嚟嘅

介紹完之後個女仔約我食飯，不過我冇應約

好似一個都無喎

連登仔

都照比

咁又比你諗到

張相係有個別例子，但我覺得大部分都係正常樣咯，可能我正常樣個底線太低啦

大把狗公嗎？

唔好咁話人啦

利申:樣衰過佢地

又飲完酒夠鐘返屋企等死

其實佢哋個個都遮住咗個樣 根本睇唔到

你係邊區多先？

咁似d小學生秋季旅行

+1 張相影得怪姐
其實幾好樣

但男人好鍾意打機

我寧願對方拎啲時間去做運動 都唔想佢成日去打機

真識玩，不過我信了

潛水 行山 做gym

唔打機，你可能要懷疑下佢係咪gay，機就一定打，但打多打少咁解姐

要睇吓係咪我鍾意既類型

一向對準備好

哩度好似好難有大哥哥啱你

新界九龍

可能我鍾意運動型嘅男人

個女仔會好傷心嫁 但點解你唔應約呢？

其他水上活動呢？

厹公就一定有既
但又唔好 講到真係好多先得嫁

已經開始覺得攰 唔想傾

揾地盤佬，d肌肉有黑又實又大隻

左2紅色鞋唔差

一蚊跟機可以嗎

我應該唔少同事有呢啲活動

唔係我杯茶就廢事浪費人地時間

其實係

你邊到睇得出佢地唔係運動型....?

如果係訓覺呢

不過的確好多

睇下個比例囉 打機佔大部份一定唔係我杯茶

睇佢有冇同我相同興趣為主

注定一世單身

都會想試吓 不過本身游水唔叻

仲有2星期喳

我唔知呀 都唔識分

地盤佬 ≠鍾意做運動啊

你幾歲

不過如果反正想走 真心愈早愈早走愈好

我就係覺得佢唔差

最好笑係睇住啲frd一個個咁出pool,但我只有年紀不停咁增加，老啦

有興趣呀

最緊要夾到

咁都係件好事黎嘅

感覺唔似

不了

我應該係姐姐 不如你講幾多歲

冇相同興趣 生活一定好悶

bye

通常D人都拎埋年尾花紅先走..... 個時就係轉工潮

我22

都話哩到係剩男剩女既地方

唔洗 我走

係啵，差d唔記得你

其實無得睇的
如果你係睇大隻/做gym嗰啲就有得睇
但如果係講做運動係無得睇的
正如所有紀律部隊/紀律部隊學堂入面高矮肥瘦都有
但其實就算只係計pe嗰方面都各有所長

點可以唔記得我㗎
我呢啲小毒毒都係摺埋一邊先

我太細個

上面有一個

我走都唔急住揾嘅